［黑警陰謀論］樓下保安崗懐疑坐住隻狗

是咁的，小妹啱啱出門口發現樓下個白衫保安行開咗，保安崗坐住個藍色恤衫嘅男人。

前日夜晚翻屋企，有六個藍衫警上咗頂樓，我覺得好奇怪，即刻打開電視睇電梯cctv，平時都睇到，嗰晚突然無咗個台

琴晚翻屋企上到自己嗰層一開電梯門見到個綠色軍裝喺我屋企條巷仔行出嚟，有盾牌有頭盔有棍

啱啱出門口翻學見到有隻疑似狗坐咗喺保安崗，佢同我對望咗好多下，平時啲保安都係起碼五字頭，呢個目測二三十大大隻

我依家好驚，有冇手足同樣情況
利申，住黃大仙舊式公屋

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

出封信俾房署問佢看更咩制服

等佢答完睇下點回，再問佢有冇容許過警務人員進入看更處執行職務

可以試下
[大廈看更] 教 你 如 何 安 座 家 中 善 意 提 醒 樓 下 看 更 唔 好 恰 眼 訓

有無得偷影

冇我趕住翻學冇影

行有蓋既地方，小心有屍體從天而降

得個幾隻字 再加呢個係樓主第1個POST, 好難令人信WO